（抗爭的完結？）近排連登多咗好多非政治posts

近排多咗好多垃圾posts
開始講咩分手 寵物 踢波 飲飲食食呢啲無謂野
唔通成場運動就咁就完結？

五大訴求呢？ 煲底之約呢？

連登本身就係一個講生活、講買樓、講感情同講膠既地方
我地已經爭取到撤完條例
已經贏左
所以一切變返正常

..

推！